啱啱long d幾星期 就覺得攰

我喺澳洲讀書 女朋友喺香港 雙方都喺第一次longd 雖然話就話好快見 但喺呢幾個星期已經覺得好漫長
我喺外國又無點識到朋友 做咩都自己一個有時覺得好無助同女朋友講又未必明
對大家既懷疑都開始多左 所以諗諗下 情願自己一個面對算 因為真喺好攰好寂寞

過來人表示大家好快會變

證明你唔算愛佢啦 又肯long d 又要呻攰

溝通好重要
嘗試將你既煩惱分享比對方知

記住要有自己ge生活,唔好chur人 但又要用心去維持

講多啲來聽下

試咗先知原來咁難

我有試 但喺大家喺唔同環境下生活 未必會明

我本身唔喺會chur女朋友個啲人 雖然愛 但喺難捱真喺無辦法

難捱都要捱
如果你鐘意佢

可能啱啱新環境 諗嘢負面

我都覺得好漫長

i get you bro

幾個星期已經捱唔到
分手啦垃圾

點解唔諗清楚先同人地一齊

個陣我地未知要long d同埋真係愛大家

姐係知道要long d就唔真係愛？

試！？咁睇黎你地拍拖都係試....屌你老母......又一個為拍而拍既厹...條女真係慘

Long d預左戴帽
利申long d緊

垃圾 條女肯等你你執到 你攰唔通條女唔攰 鍾意就咪放手 到時後悔唔好喊